DBS信用卡問題

前兩日申請左compass visa 未批未拎卡
如果我依家申請埋black個張
係咪cv迎新照keep到 而black就當現有客戶咁計？
會唔會同時兩張咁近時間申請會食左個迎新優惠？

兩張卡係獨立既，各自食自己既迎新
Black果度會當你舊客

如果巴打用呢條推薦link, 我同你可以各得$30dbs dollar

我見black新舊客都有x12 dbs right?

係

有冇巴打用apple pay做迎新？
我4月用左一次
但月結單冇出俾我
會唔會之後先出？